# Arhitectura Sistemelor de Calcul

- [Primul partial](Bucur Robert Adrian - Evaluare Partiala.pdf)
- Circuite realizate la laborator (cu extensia .circ) - se pot deschide cu aplicatia Logisim (din astea am dat al doilea partial)
- [Proiect in Python](ChineseMethodForMultiplication) ca ultim partial